{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046774",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=4980&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 브라이튼 호텔-BRIGHTEN"
    },
    "text": "2022年2月に新築でオープンしたブライトンホテルは全州の中心に位置しています。 韓屋村、南部市場マッコリ路地、新市街地、華山体育館、高速ターミナルなど様々な観光地が隣接していて便利です。 ホテルの内部にはオンドル兼用ルームと4人家族が使用できるツインベッドルームが用意されており、客室は世界的に有名なプレミアムマットレスで構成されています。 客室にはネットフリックスとスタイラー、空気清浄機、マッサージチェア、浴槽など多様な施設が備えられています。 ホテルはセスコ防疫を通じて清潔に維持されており、お客様に快適で居心地の良い経験を提供したいと考えています。 駐車場は満車時にバレットパーキングサービスを提供し、電気自動車充電器が設置されています。 周辺にはコンビニ、マクドナルド、スターバックス、ロッテリアがあり、華山体育館までは車で3分の距離にあります。 客室の内部施設としては、禁煙、埋め立て型無風冷温風機、電気自動車充電器の設置、3人以上の男女同室での宿泊は不可などの規定があります。 ホテルは24時間フロントサービスを運営しており、コピー、スキャン、プリントが可能な複合機とfaxが設置されており、無料朝食とコーヒーマシン、製氷機、電子レンジ、浄水器をご利用いただけます。 ホテルは宿泊客専用の電気自動車充電所を運営し、定期的な防疫と管理を行っています。 ただし、未成年者は両親と同行しない限り入室できず、オンシーズンや祝日には料金が変動する場合があります。 身分確認が必要な場合は窓口で確認することができ、大人の確認が不可能な場合はキャンセルと払い戻しは致しかねます。 ペットは同伴入室ができません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブライトンホテルはいつオープンしましたか？",
            "answer": "ブライトンホテルは2022年2月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ブライトンホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ブライトンホテルは全州の中心に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ブライトンホテルの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ブライトンホテルの周辺には韓屋村、南部市場マッコリ路地、新市街地、華山体育館、高速ターミナルなど様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ブライトンホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ブライトンホテルの客室にはオンドル兼用ルーム、4人家族が使用できるツインベッドルーム、ネットフリックスとスタイラー、空気清浄機、マッサージチェア、浴槽など多様な施設があります。"
        },
        {
            "question": "ブライトンホテルはどのような防疫対策を行っていますか？",
            "answer": "ブライトンホテルはセスコ防疫を通じて清潔に維持されています。"
        },
        {
            "question": "ブライトンホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "ブライトンホテルの駐車場は満車時にバレットパーキングサービスを提供しており、電気自動車充電器も設置されています。"
        },
        {
            "question": "ブライトンホテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ブライトンホテルの周辺にはコンビニ、マクドナルド、スターバックス、ロッテリアなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ブライトンホテルは24時間フロントサービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、ブライトンホテルは24時間フロントサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ブライトンホテルでは何を利用することができますか？",
            "answer": "ブライトンホテルでは無料朝食とコーヒーマシン、製氷機、電子レンジ、浄水器を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ブライトンホテルは電気自動車充電器を利用できますか？",
            "answer": "はい、ブライトンホテルは宿泊客専用の電気自動車充電器を利用できます。"
        },
        {
            "question": "ブライトンホテルではペットを同伴できますか？",
            "answer": "いいえ、ブライトンホテルではペットの同伴はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 517,
        "QA": 547
    }
}